終於知道點解冇花車巡遊同煙花睇

原來係驚肺炎